諗返失戀個時既感覺好正

每首歌自己都係主角咁
突然好想你 你會在哪裡

都係,
不過中學果陣有二病先會,
大個左就唔會啦

有冇喊住自拍？